“這太荒唐了，”特羅伊現在說，但她參與了寫作。 特朗普應對冠狀病毒的破壞性圖片-來自第一手證人|Aaron Blake | 2020年9月17日|華盛頓郵報 
 他一直在不同尋常的時期寫作，甚至在今年早些時候疫情蔓延之前。 人們期待已久的巴拉克·奧巴馬回憶錄的第一卷終於確定了出版日期，瑞秋·金，2020年9月17日 
 我以前曾寫過關於疫情期間數字轉型顯著加速的文章。 為什麼埃森哲認為“數字時代的亨利·福特時刻”即將到來 
 它是完全可摺疊的，重量輕，並提供了醒目的圖形“洗衣”寫在垃圾箱的一邊。 有吸引力的洗衣籃，讓你的髒衣服看起來好一點|流行科學商業團隊|020年9月16日|流行科學 
 我們已經一次又一次的寫了關於良好的控球在成功的斯坦利杯中所扮演的角色。 如果球隊淨勝球不足，就不會贏得斯坦利杯。 達拉斯星隊能改變嗎? Terrence Doyle | 2020年9月16日|FiveThirtyEight 
 在他繁忙的日程安排中，伊斯雷爾抽出時間寫了一本書，書名為《針對莫里斯的全球戰爭》。 有權勢的國會議員寫了關於“肉胸”的文章|Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 我的出版商問我:“如果你想再寫一本書，你想寫什麼?” 巴頓·奧斯瓦爾特《用諷刺對抗保守派》|威廉·奧康納| 2015年1月6日|每日野獸 
 你寫了很多關於你在喜劇或電影方面是如何的混蛋或勢利。 巴頓·奧斯瓦爾特《用諷刺對抗保守派》|威廉·奧康納| 2015年1月6日|每日野獸 
 是什麼讓你現在想寫一本關於你對電影“上癮”的回憶錄? 巴頓·奧斯瓦爾特《用諷刺對抗保守派》|威廉·奧康納| 2015年1月6日|每日野獸 
 斯坦伯格問道:“什麼樣的人敢為《聖經》寫續集?” 《摩門經》是一部偉大的美國小說嗎? Stefan Beck 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 首先，我們要讓我們的學生能很好地理解、說、讀、寫母語。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 我從來沒有時間把它寫在家裡，因為我覺得它需要一篇論文來公正地闡述。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 另一個是新的理論:《聖經》是許多人的作品，這些人是上帝啟發他們講真理或寫真理的。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 無論你做什麼，都不要給你的卡爾朋友寫一個字; 他像雙刃劍一樣鋒利。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 他必須寫下前兩個詞，“冰”和“滑”，後一個詞在前一個詞下面。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授)